(街馬)疑有跑手用水槍顏射廢柴張建宗

政務司司長張建宗出席活動時 疑被跑手用水槍噴中2020/01/12 11:27

【有線新聞】政務司司長張建宗清晨出席一個馬拉松起步禮時，懷疑被跑手用水槍噴中。張建宗事後用手抹頭及整理風褸。

事發於早上近6時，東區走廊正舉行「香港街馬」32公里賽。張建宗在台上為跑手打氣，有經過的跑手舉高手，又喊「光復香港」口號。其間有跑手用水槍射向台上，液體濺中張建宗。

感謝手足

海底奇兵

笑咗

好波

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

識玩

嘥水

可能係尿呢

轉頭應該有重案上門拉人著定草

blame the victim黎講， 呢幅圖無得輸

水？
唔開佢波都用尿啦

一定係林大總統啲手下做既